是日飽午餐：熨達

呢個係韓式牛肉飯，我會叫佢牛粒飯多啲，自問大胃既你歡迎去試下飽唔飽，洗唔洗加飯。
飽滿度：12/10（飽到食唔晒）
好味度：8/10 （啲牛好食，啲飯太淋）
平民度：4/10 （90幾蚊，但無限加飯）
推介指數：7/10 （歡迎去試，但請預備胃空間）

碌落去第2張圖嚇親

是咪韓牛

是

泡妹

有大波妹圖
做壞規矩

條女more 個飯不了

麼呀

我黎食飯，女女係其次

好飽

點解會有張大波韓妹